建議開放警署報案室俾市民食飯改善警民關係

有冇得諗

仲可以免費加辣 正呀

同狗一齊食會食得舒服咩？

共享武肺榮耀

推

好多fans支持警察

有得免費加椒

感染師

無得諗，臭既果度

鯡魚罐頭 榴槤當撚廚

［有圖］有個癲佬買咗外賣去狗屋食

已經有連登仔做緊

飯盒藏汽油弹

警察唔係應該幫市民既咩

最好開放埋警察總部

狗屋個d唔係咁惡
處理日常報案比較忙

唔信日日都有人排隊去報案

送頭，拉

惡唔惡唔係問題 又有性病又有武肺先有問題

性病會經飛沫傳播

洗鬼佢開放
直接入去食啦

［有圖］有個癲佬買咗外賣去狗屋食

原來有人幫我post咗